有冇人買左NOKIA?

Self push

4.9

CLS

停牌停到咁點入

$5call

幾個月之前買左$5 call

跌返啦

入返d 先

特價時段

熔斷左？

特價促銷

正股撚stronghold緊

5.2

🚀🚀